啲連登仔係咪有病？

點解小性奴單野都有人幫佢講說話？啲人係咪仇恨女人到上哂腦？個個開口埋口都話全部女人係雞 有好多連登仔既思想極恐怖 香港可能越黎越多癡線野發生 前排個單九巴座位藏釘

連登遲早變邪組織 連登仔俾人追捕 剝奪政治權利

懷念以前既高登 而家係啲人觀念癡鳩線同極憤世

無性架宜家班人
邊有道德觀念
仲要話網上鳩up唔洗咁認真

佢上網鳩up就唔係發自佢諗法咩 虛擬都咁講野 佢真人心態都唔會好得去邊